今日開始唔上影視台

你知班友仔咩都做得出
已經請左24號假
就係為左套戲

bookmark某啲post算 實有啲新劇透仔出現

直情唔好再上連登

諗諗下真係唔上安全

出面已經鋪天蓋地宣傳

細佬不嬲唔睇 trailer 同 poster

24號咩日子?

一套儲左 10年 嘅戲

今日開始抆lan線啦

24號上映咩

4月24日

邊喥24號上

仆街
我個fd話24號上

假膠

因為我冇睇 poster
所以唔知

即係幾多號上

mark底晒在座咁多位
當日準時收pm包你一秒知道結局

飛都未買？

唔好上YT ,FB

咩戲？

瑯琊榜首播日之後最多人放假的一天

買左25號早場，未驚過

仆街嗱
25號

拎錯假

你飛都未買就收得皮啦
要食黃牛了

講緊邊套